0405車路士係英超史上最強

防線有全盛泰利卡華路
中場有馬基利尼保護
一季只失十五球相信都幾難後有來者
進攻遍地開花
林伯有幾勁唔洗講
左洛賓右杜夫後備仲有祖高爾
前鋒古莊臣杜奧巴
真係摩連奴既代表作

果年歐聯輸得冤枉

利

格食格，肥賓

係咪輸左一場 個年
差d 不敗

系

果年杜奧巴都未爆發....

淨講車仔我覺得肥安拎雙冠果年勁D...

輸俾曼城

防守冇得比啦
差唔多場場clean sheet真係好屈機

輸比賓尼迪斯
之後隻多嘴狗 比人權鬥踢走埋

17/18曼聯

果時先輪住屌老豆場場煲粥
依家就當神拜

曼城

0708曼聯

個年好似好多場冇人入到車仔波
有人出錢比入到佢波嘅人

三叉

個年對巴塞個場矛盾對決又係經典
細哨扭屎忽個球真係靚撚到

係唔係史上最強就唔知
但最令人絕望就一定係
基本上比佢入一粒場波已經結束
因為根本冇可能入到佢波

不敗奪冠阿仙奴 雲加

當年阿妓同車狗係一物治一物

最強！無可比擬

蘇狗最尾果年嘅利記

雲加

得條鋒線J得過

後防穿隆

加西亞個入波好似到今日仲未知道入左未

果球就算唔判入都要全餐啦
邊忽冤枉

但果季蘇7真係mark唔撚到

DDG代表作:

十二碼就要俾，但cech唔應該紅wor

球波唔判入施治可能要拎紅牌

細哨呢下真係經典

個球證之後好似講返如果個入波唔比就會紅+12碼

Mourinho dubbed it both the 'ghost goal' and 'goal from the moon' as Chelsea were beaten.

Michel, though, has since said: "If my assistant referee had not signalled a goal, I would have given a penalty and sent off goalkeeper Petr Cech."

樓豬有冇睇波
個陣古莊臣係踢中場

呢下真係估唔到
真係好有足球天份

格食格，我覺得曼聯08未必夠04車仔打
曼聯對親魔佬車都好辛苦

99年會好D，中場控制力強D

17/18 利物浦

好似仲係奇雲基謹、孫繼海年代

摩狗條怨婦到而家仲嬲緊

嗰年嘅車仔 不敗嗰年嘅阿妓 呢兩隊真係好完美
再數落去我就覺得08/09嘅利記都好好J
有全盛時期Torres Gerrard同Kuyt, Alonso, Masherano

17/18阿仙妓

摩佬第二次教車，贏完英超第2季最屈

無講施治 簡直神龍
有年攞歐冠佢都係功臣

果年曼靠前面3個屈
中場始終爭個硬淨到爆ge 防中
係史高斯最穩定
星仔就不時後備
卡膠仲係膠膠地
夏格又玻璃
費查係唔錯但唔係一線級
傑斯打中路就根本唔係最佳位置

抵死

08車已經勁過08曼聯，屌你用格蘭教都3入決賽仲想點

佢仲廢過莫耶屍

全亞軍